頭先着到成個恐怖分子咁喺元朗食B仔 班公仔佬眼甘甘咁望住我

又話見一個打一個 屌你老味原來得把口😂😂

屌你出嚟未

比人打緊 等陣

行咗成朝，又話斬手斬腳

四肢斷哂未

斷晒都要出黎啊 最多抱你

俾人藤條炆豬肉完?

我一個被十個打

我傷得重過牠